有無人身邊真係有人被美國制裁過？

想知佢地生活點過，同太陽係邊個方位升起？

無手足 無今日
手足唔係condom
開香檳之餘都要記得旁聽

唔會識埋依啲咁既人